依個運動是否逐漸推向烏克蘭事件

已經用實強射向示威者
然後運動再升級
btw希望傷者無事

部份係

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

如果個手足死左
好快有人劏狗

用實彈後
下一波係全港內戰, 全民勇武

由612講到依家

就算示威者死左 聽日全城一樣係若無其事咁返工

今日用左

下一步唔係衝警局咩？

玩左3個月先出得私鳥同小量火

香港書生太多，全民勇武十年不成
但香港既國際地位重要過烏克蘭，有另外一d優勢。

IF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH USIF WE BURN YOU BURN WITH US

香港人 加油

全民做軍火
呢家根本唔夠武器打

如果手足被開槍射殺
葬禮後一定極大民憤

然後咪又係人人反工